立例足球員上場踢之前鎖住對手

咪唔會手球囉

最好搵啲冇手既去踢

無手得腳果隊作客輸三粒了

立例禁止熱刺進行賽事
十一隻都四隻腳
唔公平啦每次對面都十一對手十一對腳

呢下靚